有冇人覺得自從6月之後，少咗好多膠post

我都唔敢出膠post 怕俾人屌

六月根本無

好多分化當膠post,叫人點笑得落

依家都叫冇？你有冇上過678月嘅連登

少咗

老納-不減反升

邊有人夠膽開呀
開完會俾cctai屌爆

但新年之後，d連登藍絲又出返黎叫呢
正一曱甴黎，周圍搏出位

而家勁多wor

你出得多

撚有出
唔好屈我

一撚樣咁膠，你唔會以為連登仔會有進步啩？